\section{Famille  \index[noms]{, Henry\_I} /  \index[noms]{, Anne of\_Kiev}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2457_I2535}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Henry\_I  \index[noms]{, Henry\_I}} naquit le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de Robert\_II the\_Pious  \index[noms]{, Robert\_II the\_Pious} \textit{[ - 1031]} et de Constance of\_Arles  \index[noms]{, Constance of\_Arles} \textit{[... - 1032]}.
Il a 2 fr\`{e}res : Robert  \index[noms]{, Robert} \textit{[...]} et Hugh  \index[noms]{, Hugh} \textit{[1007 \footnote{.} - 1025 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, Robert\_II the\_Pious  \index[noms]{, Robert\_II the\_Pious} \textit{[]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1031}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 0 ans.
Sa m\`{e}re, Constance of\_Arles  \index[noms]{, Constance of\_Arles} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1032}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 0 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le \textit{vendredi 04 ao\^{u}t 1060}, \`{a} l'\^{a}ge de 0 ans.
Il a \'{e}t\'{e} inhum\'{e} le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Anne of\_Kiev  \index[noms]{, Anne of\_Kiev}} naquit le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e le ..., \`{a} l'\^{a}ge de 0 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2457_I2535.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1051}, Henry\_I  \index[noms]{, Henry\_I}\textit{[]}, \^{a}g\'{e} de 0 ans, \'{e}pousa Anne of\_Kiev  \index[noms]{, Anne of\_Kiev}\textit{[]}, \^{a}g\'{e}e de 0 ans.
Ils eurent 1 enfant : Philip\_I the\_Fair  \index[noms]{, Philip\_I the\_Fair} \textit{[1052 \footnote{.} - 29 juil. 1108 \footnote{.}]}.
\clearpage
